痰入面有血絲 即是喉嚨出事了嗎？

呢個星期都好多痰
岩岩咳d 痰出來，發現有血絲 隻色好似鐵銹色咁
是咪我的喉嚨損左？

有沒手足有相關經驗

生亦有時 死亦有時

8了 豬sir

有無吃過煙

樓主不抽煙的

死車犬 8 你老母

非洲豬瘟？

深完喉?

Molamola

豬sir小心身體

有豬瘟果個 係豬肉

hi fuckyou

呢排已經吃得好清淡

多做運動 咳曬d血出黎就無事

肺炎？

死獌犬 收下把口

下世小心啲

性病 bye 豬

口德邨村民 D口德差到

今日先咳定一直有咳

肺勞?睇急症啦仲上黎問

叫左你叫雞唔好奶閪